大家好我係倉鼠

自從比個女仔收養之後
佢日日都逼我要開心過尋日 我就嚟癲
can anyone help

我係成日蝦你個隻貓主人鍾意我多過你

佢每一日都咁開心，而且佢嘅聽日一定更加開心嘅話， 咁佢不久嘅將來一定會high到癡拎左線， 係咪呀，哈姆太郎

屌呆咗幾秒先get到

好撚好笑

老咗變老鼠

我唔鐘意熊仔鼠 太on9啲毛唔夠chub

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

haha幾好笑😂

倉你老鼠

我無掂過好想養堅nipig

堅nipig好撚得意好似 但啲屎好長我覺得得意過能仔

想要大大隻 龍貓都係

屌 龍貓真係好撚正 好撚得意又夠大粒

好撚憎倉鼠

仲識trick

幾打耳

秒get

我打耳啲

想攬住你訓覺

黎緊

好搞笑

有冇咬過你